男朋友將雀屎hi落我到

今日我男朋友行行下個頭中咗雀屎，點知佢用個頭hi啲雀屎落我度，唔知佢咩心態，大家覺得我同唔同佢分手好？我真係嬲到震，佢仲喺度笑笑口。

分手啦仲諗
可能佢玩下啫

見到個標題已經笑撚左出聲

無話唔得嘅

100%分手

楊格

低B屁孩黎

愛嘅表現！

分甘同味
可以行一世

連登仔：錢你就識分 雀屎就唔識分！

死八婆顏射個陣又唔見你咁多嗲

兩條麻甩佬又洗咩咁計較

最癲係果刻佢仲笑得出

你哋幾多歲？

無得救，同我以前一樣

試過當街玩摑佢一巴

好玩唔玩玩屎
咁撚幼稚嘅

咁之後點

無話唔得既

屁孩 分！

Tum左好耐

如果我係你
我就hi返落佢個嘴到啦

下次你嚟m嗰陣識做啦